點解咁多人留意ptgf post

條條女都係雞黎架啦
有錢就屌得 未得姐係未到價位佢唔想放姐

咪撚用您自己所謂正常既道理 套係每一條女身上

可能有D人只係想睇下果D PTGF會唔會係識得嘅人

駁唔到

係 樓主老母係雞 尋晚先幫襯完

ching ho ball

一日就爆幾個post

其實大家都係想響當中發現識得既人